Panduan Instalasi
Instalasi Database
1. npm install sequelize-cli -g
2. npm init -y
3. npm install sequelize
4. sequelize init --> ada 4 folder created
5. pengaturan config disesuaikan dengan database
6. sequelize db:create --> error karena belum install adapter
7. npm install pg --> install adaptor
8. sequelize db:create --> membuat database pada postgress
9. sequelize model:generate --name nama_tabel --attributes attribute1:tipe_data_attribute1,attribute2:tipe_data_attribute2,attribute3:tipe_data_attribute3 --> membuat model, akan terbuat file model pada folder models
10. edit file model sesuaikan lagi dengan tipe data yg dibutuhkan.
11. sequelize db:migrate --> memindahkan skema tabel ke database

====================================================================
* npm install express
* membuat file index.js --> untuk menguji cona REST API menggunakan JSON
* node index.js --> Mnejalankan server dari file index.js

====================================================================
Implementasi ejs
* npm install ejs
* membuat file main.js
* membuat folder views
* membuat folder user_game di dalam folder views
* membuat folder asset untuk menempatkan file CSS dan JS
* node main.js --> Mnejalankan server dari file main.js 









